file structure

├── dist                    # папка после сборки, только для backend
├── node_modules            # файлы webpack (все компоненты и т.д.)
├── src                     # основное содерживмое
    └── html/               # html страницы, layout, partials
        └── layouts/               # html layout - здесь head, header, footer, глобльные модальные окна
        └── partials/              # компоненты html, которые можно вынести в отельные файлы по необходимости и подключать в страницы. Например хлебные крошки дублируются, а smatfilter - это очень большой элемент
        └── views/                 # html страниц. Именно по этим названиям и будут формироваться url
    └── img/                # все изображения и иконки. Может иметь вложенные категории
    └── js/                 # js
        └── libs/           # необходимые библиотеки, в случае, если их невозможно подключить через npm
        └── index.js        # начальный файл js. Сюда подключаем все js-файлы и библиотеки
    └── less/               # все less файлы, в этой директории лежат
        └── assets/         # выносим стили для любых блоков и компонетов, которые помогут создать более удобныу струкруту (карточка товара, смартфилтр и т.д.)
        └── plugins/        # кастоиные стили для плагинов
        └── reset/          # reset.css
        └── static/         # стили для статичных элементов из гайдлайна (цвета, button, input, заголовки и прочее)
        └──/                # в папку less кладем less файлы для pages
        └──style.less       # основной файл
        └──template.less    # стили для body, container, main



Как создавать и сипользовать новые partials

1. Создаем html file в папке html/partials
2. Обьявдяем его в файле webpack.config.js по подобию других (строка 16). Например: 'smartfilter': path.join(__dirname, 'src/html/partials/smartfilter.html')
3. Для использования в нужном месте html пишем {{smartfilter}}

Как работает watcher за измененим стилей

1. При любом изменении файлов стилей (выводится ошибка или применение стилей)
2. При изменении html файлов (кроме файлов из папки layout и partials).
3. Для того, чтобы применилист изменения в документы из layout и partials нужно заменить стили или внести изменения в html других документов. Перезагрузка не сработает
